學資處問題 急 求解

是咁的
我12月quit左u
但唔記得通知學資處
之前借左y1學費42000
我預之後會入番u
之後會再申請學生資助

咁到底我洗唔洗還錢？
（我見佢有得拖延，但我又未知我入番乜u，填唔到個個表住）

遲左通知後果係點？會唔會影響我之後嘅申請？

依家還會唔會迫我一次過還？
（我好窮）

祝解答嘅巴絲一世平安健康

無意唔還錢
只係想知遲左通知有無後果

祝巴絲中六合彩 早日買樓 有好男女朋友

唔會呀 點解唔打去問

6.12.1 如你不再是註冊全日制學生，或已決定退學、暫時停學、休學或因任何理由請假，而沒有立即通知學資處，本處會由你退學或停學當日開始就多付的資助收取利息。

6.12.2 如你未能完成學業，不論原因為何，本處有權向你追討已發放的全部或部分助學金／貸款。

我知啊
當時唔記得自己借左
想知遲左通知會點

唔會有事
你下年會讀書 唔會要你嘩快還返架

因為今日星期日
姐係遲通知無後果？
當你今日開始還？

祝巴絲身體健康

我果陣係grant 冇事
唔知你non means係咪一樣

我見佢話會由退學日多還一筆利息？

同佢講我下年入番u佢會比酌情我？

係你通知時問下個😂
洗唔洗還你都要通知架啦

我係loan
絲打你都退學定遲通知？

遲通知通常都冇野，唔通知先gg

我要還嫁
我係免入息個個 點都要還
我怕佢會話我刻意欠款然後要我即刻還同個底花左

祝巴打身體健康

自爆咗先就冇刻意

好 個人定左d

咁係咪即日還
到有u收番我個時我又填表延遲還？
姐係還左幾個月咁

其實都半年點解學資處仲未知我退左學
佢地係咪唔會check

求解
祝解答嘅巴絲一生平安

通常一年打後先要開始還
利伸：正常畢業佢自動話下年先開始計

但是我退學要立即通知ga ma

唔洗咁驚啦，你真係冇錢佢點都會比時間你還

Loan要還一半先 如果你下年再申請

我星期一會即刻仆去學資處
感謝巴打

但唔係分期每個月還咩？

下年我打算申請學生資助個個
點解要還一半先啊啊啊唔好嚇我啊

你SURE你一年後入得番U?

打1823問

唔係專線都得？
佢地成日轉來轉去
星期日都收皮

入唔番唔使還
借款人死左唔洗還

上課個巴打 我好不安

上面

有fd 之前借完, sem2 quit 左u, 之後讀返書想再借
學資處要佢好似半個月定一個月內還返錢先比佢再借

但又表可以填話再讀可以延長還款

你fd係咪臨借先同佢講退左學

唔會即刻還架 如果佢出信追你
你打去同佢講黎緊仲讀書 未做野冇錢還就得啦

未肯定讀乜課程

放心啦，如果真係叫你話還曬
你都可以話無錢還住，佢會幫你延長還款期

謝謝

係唔係grad左，繼續讀master進修，都可以用呢個理由？